有無人覺得當年勇往直前林文龍跳樓死果part好爆?

即係比著依家啦
一套劇無端端好難有個主角咁樣死法,仲要係做到中期
不過死林文龍換過石修入黎就 地
BTW嗰時播播下呢套野,無綫忽然間壞機,轉返去台logo播啲核突音樂
搞到成個環境好恐怖
嗰陣嚇到訓唔住

就算你話丁蟹嗰家人跳樓,都係臨尾大結局至跳姐
第一集倒敍唔計